有冇人試過對大過自己嘅女仔充滿幻想

不過d幻想好多時同現實差好遠

小學老師

大波就有

樓主老母

以前幻想過有女上司
但發覺現實好多係呀嬸 肥婆 老女人...